人愈大就會明白一個道理

呢個世界所有咩追女追仔經
根本就係bullshit
做緊女神或男神隻兵既你地同我聽清楚
一個對你有意思既人
根唔使做啲咩或者放下身段去討好對方
人地對你有意思
兩個人自自然然就會係埋一齊
唔洗花太多錢同時間浪費係一個人身上
完

語氣重左 唔好意思
我係同自己講

講得岩
不過追求呢個過程都要有既

啱
無論你幾鍾意一個人為佢付出幾多都好
對方唔鍾意你既你摘粒星比佢佢都唔會同你一齊

就算比你一齊到又點
對方可能只係出於感動/感激/憐忟/寂莫⋯⋯
呢種愛情點都唔平衡

就算一齊到，都唔會keep得耐

true

共鳴呀

lm

若想哭可借搏頭你 如何放心得了你 明天我再回來 等你

依家啲人睇得多電視劇咪以為媾女要對個女仔付出囉,根本兩情相悅就自自然然會喺埋一齊,不過我依家都未遇到我Dream girl啫

樓主幾大個

愛情規則不嬲都係
attraction>>>>>sincerity
係毒撚先會以為誠意可以打動條女

美好的 沈澱了 沒有火花不要燒

Sad but true

本書叫咩名
想睇

咁馮檢基係只係特例 ？

想睇+1

Mk書 感情戲

追女書係俾你有個概念姐，睇工具書都唔係睇完就識嘅

你咪見人靚先想屌人姐
咩放低身段 有求於人係咁架啦
又唔見你對個豬閪放低身段

咩有求於人

男性本能最失敗的設定就係對異性身體的渴求。造成了男女關係中不平等。試下男唔好追女，睇下班高高在上的女人會唔會主動追男人。
根本做到今時今日咁，香港男人都要負上部分責任，唔好成隻狗公咁啦，唔係你既就唔係你㗎啦。

明完 有得實踐咪試下囉 睇呢d書就係咁

馮檢基的故事都是騙人的？？？
真係冇女仔因感動而萌生愛意咩

Lm

認同

應該係雙方一齊小小 小小咁 放msg 出黎表示有好感既意思 而唔係討好

說得一點也沒錯

無可能
有時做第一下覺得感動
第二次第三次就會覺得理所當然
感動用得濫左就唔會再感動同珍惜

Jm9

有話過我女神一定係靚女咩

咁絲打妳當初係因為感動 畀佢打動到先一齊？？
本身冇咩好感

近來先明白，有同感， 女唔係追返來， 而是互相吸引，100次感動都唔夠一個喜歡黎， 而吸引呢樣野就唔係你可以決定既， 係睇對方，所以做返自己 性格唔好太就改善下 唔駛改變 因為呢個先係你

當你踏入左PUA既世界之後，你就會發現今日既你係幾咁無知

不能同意更多

識人好過識字

所以我決定放低了。

你個名

呢個世界好現實
樣衰=99.99%追唔到女/仔
Your face your fate

林日曦啲短文係寫得幾好

終於有人講